其實中國只係一個對世界無影響力既小國 點解美國咁在意佢？

講真
歐洲列強 德英法意奧 是但一國國力都勁過中國多多聲 中國對世界根本無咩影響力

美國反而成日搞鳩中國
算唔算無野做揾屎柯？

你都識講佢地強 緊係搞尻亞洲巨龍啦

美國佬遇強即屈

十幾億人，比共產檔教到全部又偷又搶，你唔撚驚呀

你比個賊隻偷野 你會唔會見到佢係道友而由得佢搶你D野?

咪係
明明中國只係一個發展中國家